\tounfold{לקרוא את ההרצאה של \authcite{סביצקי}{sawicki.l:2000:neutrum}; אם זה רלוונטי, להתייחס}

\tounfold{מה ההבדל מול \OE{hit}? עניין של צמידות? עד כמה זה בכלל מנוגד בסביבות השונות?}

\begin{excomment}{444}
	מעבר רציף מדיבור עקיף (ש׳~118) לישיר.
\end{excomment}
